寵物小精靈金心版實況大結局：捉鳳凰、打四大天王、結束城都之旅

2月15日: Day 398
10:30PM-11:30PM
遊戲: 寵物小精靈金心版 (Day 4)
結果昨日連小椿都打柒埋，所有八大道館已經打爆曬，係時候打四大天王爆機去，不過今日首先要去鈴鐺塔捉左鳳凰先！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: